五毛帶風向--無限克警post

咩家屬諗法

朋友做警察

乜9退休警言論

克警各大聲明

變成克警討論區

嚟緊的活動，文宣活動，有用資源沉晒底

係政府下一步之前，大家要集中思考對策

777而家擺明開保護傘保克警，而家膠著住武力層面討論，需要擴大層面宣傳，連儂牆, 連儂人，連儂車。。。或者其他任何能的方向

盡快突破新路線，先可以繼續推進呢場運動

面對中共，我地已無退路

我無野講

我地要有勇
唔可以無謀

你一味升升升升級有用咩? 義士人命有幾多條? 你對住係full gear的team
除左狗同義士亙扣 HP 外，仲有咩得著?

政府而成功將巿民怨氣放係警方身上

唔好一味小朋友鬥氣

而家呢個方案可以兩邊保命同時
又可以將怨氣對準政府唔中計

唔係要你同情警方，又唔係叫佢地轉軚

雙方立場係無變過

唔好偷換概念，話係幫佢地講說話洗白，成件事無洗白或同情過

見局要識拆局，唔好死牛一邊
老共擺明開個氹比你跳
你又真係跳落去

冷靜分析
用智慧解局

而家係鼓勵前線出黎，屌鳩上面推佢去死
而呢個都係事實中的事實

佢地想打人，屈人，復仇可以keep on going，重點唔係呢度
重點係上面set 個局比佢地
打唔到人之餘仲要比我地圍

想佢地前線死用黎反轉民意。
明白唔明白呀，無任可洗白 ! 請細心理解